有隻好得意嘅貓咪。。

catgirl

好得意呀

屌你

pmpm

肥芝

yes

又係你呀

追擊住你追擊貓女

拎到佢電話未

未你有冇

喵喵

其實我就係貓女
你做乜咁留意我

女神 搵咗你好耐喇
pm me ok?

個個都唔鍾意我 個個都話我條頸好多老泥
得你一個欣賞我咋
ok pmed

點解d肥閪會夠膽直播自己食嘢

我想奶你條頸
嗰班垃圾根本唔識貨 老泥先係你嘅魅力所在

你咁講 令到我自信心翻哂嚟啦
多謝你呀 收到我pm未

未喎
可唔可以留低你嘅電話號碼喺到呀
你唔洗擔心，我設定咗得樓主先睇到

好呀 218 00000
等你whatsapp我

點解佢會問我要幾多件炸雞嘅
係咪你特登為我準備㗎
我真係好感動呀

冇胃口食飯

我要捉住你個心

正評

唔小心俾你捉到添

bb幾時再帶我去迪迪尼

正評引伏

你話事啦 你開心就得

屌

有冇巴打要美極

你

block咗樓主

邊個咁大膽block咗你